致給老虎咬死的家屬：親人不在了，您還有黨啊

老衲馬航事件講呢句話堪稱經典

縱做鬼也幸福